Vans 災難

求巴打絲打們，report 佢地個page
留言係佢地每一個post, 要求交代hk design 比人DQ 問題

唔好浪費時間係vans到

罷買就得

同時進行

vans

你想用核彈炸死Vans 係唔使燒佢鋪唔使幫佢裝修

到時中共又打飛機又話中國崛起

屌你一人一個電話打去見工先啦

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦